成日話人口密度太高太高

既留唔可以由分母著手，不如由分子著手

鬼唔知你阿媽係女人咩，一早話唔要嗰150個啦